[1Q題] [極高汁] 點解姚松炎今次補選會輸？

3頁內中認晒你哋做契仔

冇人答到

冇人想答

抗拒松炎

屌

秒

樓主已經潛水

無啦啦你要叫佢做契爺
做乜答佢

潛咗落10000米深海

突然多咗幾個仔

咩老豆嚟

有人認你做老豆又唔show人

俾我想像中快 未有心理準備做老豆
今次低估咗連登仔智慧